點睇Facebook廣告有幾條友開班教授網上營銷？

點睇Facebook廣告有幾條友開班教授網上營銷？
感覺有伏。